講真，係撐肥佬黎就唔好盲炒282

跟本呢家好多人食緊人血饅頭，撐既人可能都係細注入，但引左好多聞到血既鯊魚。
到最後如果比中資搶貨入主蘋果，肥佬黎一係就硬食貴貨，一係就斷送埋香港最後黃紙媒。
自己諗下呢家係真係支持肥佬黎，定係炒死緊蘋果

今次被警方引用《港區國安法》拘捕的黎智英，為壹傳媒主席兼大股東，他在壹傳媒持股71.26 %股權。

你講咩 我俾你洗個面 諗清楚再番黎同我講

肥佬黎好似手持7成282股份。
不過真係多左好多炒家

沽落0.64收市

我8.2已經走曬貨 我聞到好大浸糯味

英雄所見略同，推

一手幾千到一萬 輸左咪買信念 呢家連財經版都有人講佢 製造到黃色股票圈 引到迴響已經夠 冇人叫你大手買入 你真係獲利既咪損返一部份俾蘋果 呢家引埋藍絲入黎炒埋一份添

一萬幾千都要左諗右諗肯定無訂閱

不如你睇清楚肥佬黎揸住幾多%先
完

更正係0.82

新聞自由信念係無價 就係要比對家知道黃色經濟圈都推動到經濟

越嚟越多人叫人追入之後 唔好放 極可疑

歷史話我地知 肯定係莊既打手
大家唔記得 微信女 ? 咪又係叫你買完唔好放

有貨既, 有賺就走
走左 捐畀蘋果 先真正幫到蘋果

up乜硬食貴貨呀？
肥佬黎7成股權，仲食乜街貨

樓pig講嘢仲難明過黑格爾

肥老黎有7成股權，港交所上限係75%集中持有，佢多到接近冇得買

話肥佬黎7成股權嗰啲知唔知自己講緊乜？
炒起佢再俾中共回血劍吞晒佢？

炒高之後肥佬黎可以賣手上D貨黎變cash 繼續run 蘋果日報

btw, 其實都係訂閱先係直接幫到蘋果

一定有人會玩嘢，建議大把錢嘅人留一留手，到佢開始沽個時先入，維持到5毫我當贏

最認同

你up乜撚呀？ 點吞呀到底，係咪要抄佢家呀？
咁人地買完有賺咪拿拿林賣囉，你估炒高炒底真係d傻散話到事咩。

一望到你呢d on9仔就好撚燥

肥佬黎手握7成貨喎
駛乜同人搶貨

好似好多on9仔嚟咗財經台 去創意台9up算數啦 咪阻住熱門認真討論

抄家好出奇？國安法寫明可以喎
你低買高賣完點幫到壹傳媒？捐返俾蘋果？
自己想炒埋一份贏錢唔撚緊要，唔係一副幫緊你幫緊你嘅咀面啦